[多圖]苟芸慧真係好正

各位睇完 唔該幫幫手做份問卷

唔該哂

家居垃圾徵費問卷調查

我們已經收到您回覆的表單

聽晚先J btw唔做

唔該哂

已填 另外想問第9題個間中同有時有咩分別 同埋20題選左覺得無問題仲可以選其他

英譯中可能譯得衰
多謝提醒 唔該哂

一直都迷戀佢

仁科百華肉地

Done

thanks

好感動真係多圖
BTW已做

已做

14題好怪
問是否足夠
答同意 不同意
一係改題目唔要是否
一係改答十分足夠 不足夠

利申：中文拎1

copy錯
已改 thanks

我條女最憎佢

因為我覺得佢最靚

好囉

done

屌你真係好撚醒，btw已做

已遞

份問卷好長氣

留名

大笑果張好樣衰
btw唔做

thank you

今日j左sor 聽日拎黎j先幫你做

J

Thanks

Ching